有間證券商將高風險的ETN換成ETF去欺騙投資者，應如何告發

有間證券商顯示股票名稱係ETF,但隻ETF出公告先發現原來係ETN
問客服也說是ETF,再問客服為何變了ETN
客服說會ETF突然改做ETN

請問大家ETF可以突然改做ETN?
另外咁樣算詐騙嗎？
現在是出公告ETN會回收才發現係ETN,但他們顯示ETF,還寫評論說獨家資訊

而且早兩日已將ETF改回做ETN,但我一早截圖了
手上有晒顯示ETF的圖片證據
請問可以在那裏投訴？

一間證券商可以將高風險的ETN改做ETF去比投資者做買賣，香港咁耐都係第一次遇到
有相關人士可幫手了解下是否可以這樣做嗎？
好似覺得自己遇到金融騙案
謝謝幫手解答

揾SFC投訴
叫佢回水

係邊間咁仆街

開名喇

遲小小開名，因為仲傾緊，但客服現在說是名稱問題
說對不起，但沒有賠償
兩種完全不同的產品說一句便不賠償

牛牛？

什麼叫仲傾緊？
即是：買了，但可能蝕了， 以告發為手段，想止蝕又或想賺。但在未有滿意的結果之前，仍不想公開。

如果真是為股民著想，公開名稱並無不妥。
因為：你是在做正確而有利股民的事。掀發罪惡，不是正義的行為嗎？

而至今不做，仲傾緊？ 實在難以想像是為什麼。又或真相只得一個。

請向證監會投訴。

唔開名純討論

一話唔賠就去證監啦
本身理財產品名稱就有監管
佢個名錯已經犯左證監既法例

名稱問題，咁叫佢改番做ETF

係牛牛,第一次遇到

證監會,還有其他途徑嗎?
想多一點途徑
ETN當ETF介紹,仲要獨家資訊
太耐冇買ETF,唔知可以變成咁

有呢條例嗎?我搵唔到

first trade 佢有無比野你簽?

你唔駛自己揾
去證監網頁填張投訴form就得

邊隻，報蘋果日報搞大佢

用得牛牛仲想告牛牛知你住邊

證監

大家用牛牛都睇下自己個倉
買佐700可能變701

準備去信證監
擺明係詐騙，投資騙案

700? 701?

用牛牛仲想告
一陣告你煽動 牛牛有哂你個人資料

原告變被告

資產清零

即係向惡勢力低頭
但明明係一單騙案
投訴都冇用?

支那 , 好出奇呀

你用得平野 就預左有風險 仲要係網絡劵商

冇諗過香港會發生ETN可以扮ETF出售

仲要係支那
樓主快D叫連仔del post del acc添
一陣告你誹謗中傷佢商譽

牛牛入面邊隻呀?

心水ching

分分鐘係間券商嘅人上黎開po攞靈感

cls,etn叫etf

唔開名做乜鳩

香港? 香港有ETN係交易所買賣咩?
如果係美股, 你係香港券商買, 99%冇保障.

唔講number純幻想討論？
香港etf得果幾十隻，券商都係得幾間
etn唔會食價，你唔係蝕低哂

就係用牛牛買美股ETF
現在出公告話回收，先比我發現係ETN
問過客服都承認了是ETF
現在只說唔好意思，冇任何賠償
但我有晒截圖證據，咁都追究唔到？

難.
美股唔係港股. 香港證監會都未必關佢事, 香港證監只理港股.
想投訢都唔知搵邊個.

美股都會同你跟下 港女

可以試下同時報sec同證監會嘅

利申：9up

照投訴啦
下次咪用支那野啦

咪on9
你攪亂左證監同港交所
證監係管香港有牌照既券商
賣邊度既股票產品都管

雖然係美股,但照道理也要負責
如不用負責,開個平台關於美國
叫人投資,之後出事也不會犯法
咁咪發達

證監其實有冇用?
因為只係睇佢有冇觸犯條例
但冇權執法

幾時講名同號碼?

唔講邊隻講經咩

得罪講句
如果用牛牛抵撚死

你地係futu search VEA，成個名打錯曬
人地明明track FTSE Developed Markets

futu就話係EAFE index

咁都幾離譜

牛牛美股好多名都9唔搭8, 都唔知佢點解唔直接用交易所的官方名, 係都要自己改個名...唔通依D叫"中國化"?